覺唔覺錢大媽d豬肉重可靠過香港d所謂法治

唔賣隔夜肉

唔止，可靠過美國民主

其實錢大媽同老蚋有咩淵源

佢老母黎

錢大衲